日本除機場外 係邊買電話卡？

救命 朋友係日本同佢朋友行程傾唔掂數 有一日想分開行
但佢地係用wifi蛋
想去買張電話卡上網 可以係日本邊道買到？

攞咗隻蛋嚟用

2年搵過…好似冇

認真問..唔該

Bic camera ?

大機會有

大阪去過有間遊客中心有卡買
但好貴

big cam, 買過

不過都幾貴

去到先傾唔掂

打交決定贏左嗰個用蛋

好似4千幾yen, 要用都要買

幾時都話 去旅行用wifi 蛋真係極戇鳩

我係鴨記買咋

幾時都係用sims最好

日本買pre paid sim 好難貴
係big cinema 買

其他地方要上台簽約

係秋葉原見過自動售賣機

成5000YEN得1定2GB